感動 一段拍得非常靚嘅示威片

配埋What a wonderful world
前線勇士絕對值得尊敬
催淚彈+畜龍真係好撚危險

推

啱啱見到允行ig story 有post

男人老狗睇到流唒馬尿

好心噏

喊撚到...*吸氣*依隻豬咁...

睇完好嬲 好想打撚贏班狗 有冇人同我一樣

not bad , respect

有

但打贏無奬

感動

本來大家暑假都係去玩淫賤ocamp去扑野
點解會變做坐48粒同食催淚彈

加油

王家衛 feel

後尾隻速龍做咩揸住防暴個長盾係咁扑

Lm

香港男仔都可以好有型。